得罪講句，點解「爭寵」個女王會係女主？

其實可以當有三個女主角。

仲有兩隻🐓同兩隻🦆